（突發） 泰國都出左旅遊警告

我泰國既朋友send俾我，意思係唔好著黑色或者白色衫去香港

（雖然係旅遊page而唔係由政府/領事館發佈）

焦土計劃全面啟動

樓上bam

推